{
  "Canvas": "캔버스",
  "Musician": "음악가",
  "Leaf": "잎",
  "The Structure of Scientific Revolutions": "과학혁명의 구조",
  "Martha Nussbaum": "마사 누스바움",
  "Musical composition": "작곡",
  "Poetry": "시 (문학)",
  "Gothic art": "고딕 미술",
  "Religion": "종교",
  "Pantone": "팬톤",
  "Søren Kierkegaard": "쇠렌 키르케고르",
  "Phenomenalism": "현상론",
  "Egalitarianism": "평등주의",
  "Comedy": "희극",
  "Ernst Mach": "에른스트 마흐",
  "Arithmetic": "산술",
  "Knowledge": "지식",
  "Zoroastrianism": "조로아스터교",
  "Laozi": "노자",
  "Classics": "서양고전학",
  "Postmodernism": "포스트모더니즘",
  "William Shakespeare": "윌리엄 셰익스피어",
  "Modern dance": "현대 무용",
  "Quadrivium": "사과 (교육)",
  "Performance art": "행위 예술",
  "Plato": "플라톤",
  "Patriarchs (Bible)": "족장설화",
  "Pigment": "안료",
  "Outline of academic disciplines": "학문 분야 목록",
  "Trivium": "삼학",
  "Digital object identifier": "디지털 객체 식별자",
  "English language": "영어",
  "Philosophy of history": "역사철학",
  "Ethics": "윤리학",
  "Chinese opera": "중국 연극",
  "History of technology": "기술의 역사",
  "Sikhism": "시크교",
  "Homer": "호메로스",
  "Work of art": "예술품",
  "Grammar": "문법",
  "Roman Empire": "로마 제국",
  "Human biology": "인간생물학",
  "Property law": "물권",
  "Human physical appearance": "용모",
  "Consilience": "통섭",
  "Old English": "고대 영어",
  "Johann Wolfgang von Goethe": "요한 볼프강 폰 괴테",
  "Gender studies": "젠더학",
  "Immanuel Kant": "이마누엘 칸트",
  "Musical notation": "기보법",
  "Deconstruction": "탈구축",
  "Legal positivism": "법실증주의",
  "Mesopotamia": "메소포타미아",
  "Religious studies": "종교학",
  "Wind": "바람",
  "Non-fiction": "논픽션",
  "Natural science": "자연과학",
  "Law": "법",
  "Liberal arts college": "리버럴 아츠 칼리지",
  "Social science": "사회과학",
  "Demarcation problem": "구획문제",
  "History of Japan": "일본의 역사",
  "India": "인도",
  "Street performance": "거리 공연",
  "Surface": "곡면",
  "Buddhism": "불교",
  "London": "런던",
  "Curriculum": "교육과정",
  "Aristotle": "아리스토텔레스",
  "G. E. Moore": "G. E. 무어",
  "Auguste Comte": "오귀스트 콩트",
  "Education": "교육",
  "Sigmund Freud": "지그문트 프로이트",
  "Metaphysics": "형이상학",
  "Albert Einstein": "알베르트 아인슈타인",
  "Criminology": "범죄학",
  "Epistemology": "인식론",
  "Gaston Bachelard": "가스통 바슐라르",
  "Academia": "학문",
  "Folk dance": "민족 무용",
  "Science studies": "과학학",
  "Critical thinking": "비판적 사고",
  "Creation myth": "창조 신화",
  "Social anthropology": "사회인류학",
  "György Lukács": "루카치 죄르지",
  "Christianity": "기독교",
  "Semitic people": "셈족",
  "Pen": "펜",
  "Performance": "공연",
  "Zhuang Zhou": "장자",
  "Acrobatics": "곡예",
  "Red": "빨강",
  "Jainism": "자이나교",
  "Charcoal": "목탄",
  "Motion (physics)": "운동 (물리학)",
  "Karl Popper": "칼 포퍼",
  "Texture (painting)": "질감",
  "Indus Valley Civilization": "인더스 문명",
  "Theatre": "연극",
  "Old Testament": "구약성경",
  "Songwriter": "송라이터",
  "Public health": "공중보건학",
  "Zeus": "제우스",
  "Anthropology": "인류학",
  "Biological anthropology": "형질인류학",
  "Human geography": "인문지리학",
  "China": "중화인민공화국",
  "Anselm Kiefer": "안젤름 키퍼",
  "Roland Barthes": "롤랑 바르트",
  "Body language": "신체 언어",
  "Structural functionalism": "기능주의 (사회학)",
  "Positivism": "실증주의",
  "Rhetoric": "수사학",
  "Relationship between religion and science": "과학과 종교의 관계",
  "Astrology and astronomy": "점성술과 천문학",
  "Émile Durkheim": "에밀 뒤르켐",
  "University": "대학",
  "Economics": "경제학",
  "Epic of Gilgamesh": "길가메시 서사시",
  "Digital humanities": "디지털 인문학",
  "Drama": "드라마",
  "Pseudoscience": "의사과학",
  "Sand": "모래",
  "Political economy": "정치경제학",
  "Old Bailey": "중앙 형사 재판소",
  "Foreign language": "외국어",
  "Book of Genesis": "창세기",
  "Media studies": "미디어 연구",
  "Drawing": "소묘",
  "Cultural anthropology": "문화인류학",
  "Sistine Chapel": "시스티나 성당",
  "United States": "미국",
  "Concept": "개념",
  "The Two Cultures": "두 문화",
  "Qualitative research": "질적 연구",
  "Ronald Dworkin": "로널드 드워킨",
  "Dance": "춤",
  "Falsifiability": "반증 가능성",
  "International Standard Book Number": "국제 표준 도서 번호",
  "Pastel": "파스텔",
  "Tinbergen's four questions": "틴버겐의 네 가지 질문",
  "Persian Empire": "페르시아 제국",
  "Past": "과거",
  "Paper": "종이",
  "Comedian": "희극 배우",
  "Juggling": "저글링",
  "Human": "사람",
  "Analytic philosophy": "분석철학",
  "Cubism": "입체파",
  "Conscience": "양심",
  "Linguistics": "언어학",
  "Mortimer J. Adler": "모티머 아들러",
  "Philosophy": "철학",
  "Composition (visual arts)": "구도",
  "Psychology": "심리학",
  "Adhesive": "접착제",
  "Crayon": "크레용",
  "Western culture": "서양 문화",
  "Modernism": "모더니즘",
  "Paint": "도료",
  "Upanishads": "우파니샤드",
  "Experiment": "실험",
  "Music": "음악",
  "Cosmetics": "화장품",
  "Animal": "동물",
  "The Renaissance": "르네상스",
  "Rationalism": "합리주의",
  "Holism": "전체론",
  "Eric Wolf": "에릭 울프",
  "Wilhelm Dilthey": "빌헬름 딜타이",
  "Alexander the Great": "알렉산드로스 3세 메가스",
  "Magic (illusion)": "마술",
  "Literature": "문학",
  "Democracy": "민주주의",
  "Legalism (Chinese philosophy)": "법가",
  "Song dynasty": "송나라",
  "Critical rationalism": "비판적 합리주의",
  "English literature": "영문학",
  "Gottlob Frege": "고틀로프 프레게",
  "Classical antiquity": "고전 고대",
  "Archaeology": "고고학",
  "Thomas Hobbes": "토머스 홉스",
  "Political science": "정치학",
  "Compass": "나침반",
  "Ludwig Wittgenstein": "루트비히 비트겐슈타인",
  "E. P. Thompson": "에드워드 파머 톰슨",
  "Philosophy of science": "과학철학",
  "Middle Ages": "중세",
  "Columbia University": "컬럼비아 대학교",
  "Comparative method (linguistics)": "비교 재구",
  "Novel": "장편소설",
  "Language": "언어",
  "Abrahamic religions": "아브라함의 종교",
  "Opera": "오페라",
  "Confucius": "공자",
  "Semiotics": "기호학",
  "Contract": "계약",
  "Aesthetics": "미학",
  "Wassily Kandinsky": "바실리 칸딘스키",
  "Ancient Rome": "고대 로마",
  "Kabuki": "가부키",
  "John Austin (legal philosopher)": "존 오스틴",
  "Book of the Dead": "사자의 서",
  "Painting": "회화",
  "Politics": "정치",
  "History": "역사",
  "Straw": "짚",
  "Performing arts": "공연 예술",
  "Choreography": "안무",
  "Greek language": "그리스어",
  "Thomas Kuhn": "토머스 쿤",
  "Acting": "연기 (예술)",
  "Naturalism (literature)": "자연주의 (문학)",
  "Collage": "콜라주",
  "Plastic arts": "조형 예술",
  "Labour law": "노동법",
  "Non-Euclidean geometry": "비유클리드 기하학",
  "Etymology": "어원학",
  "Culture": "문화",
  "Spirituality": "영성",
  "Society": "사회",
  "Bertrand Russell": "버트런드 러셀",
  "Cognitive science": "인지과학",
  "College": "단과대학",
  "Semantics": "의미론",
  "Ink": "잉크",
  "Prose": "산문",
  "Paul Feyerabend": "파울 파이어아벤트",
  "Hebrew Bible": "히브리어 성경",
  "Image": "상 (시각)",
  "Structuralism": "구조주의",
  "Information": "정보",
  "Ballet": "발레",
  "Sociology": "사회학",
  "Jürgen Habermas": "위르겐 하버마스",
  "Islam": "이슬람교",
  "Byzantine art": "비잔틴 미술",
  "Visual arts": "시각 예술",
  "Communication studies": "언론정보학",
  "Tort": "불법행위",
  "Globalization": "세계화",
  "Information science": "정보과학",
  "Social psychology": "사회심리학",
  "Public administration": "행정학",
  "Judaism": "유대교",
  "Mime artist": "무언극",
  "Actor": "배우",
  "History of science": "과학사",
  "Max Weber": "막스 베버",
  "Logical positivism": "논리실증주의",
  "American Academy of Arts and Sciences": "미국 예술 과학 아카데미",
  "Musicology": "음악학",
  "Secondary school": "고등중학교",
  "Mesoamerica": "메소아메리카",
  "Wood": "목재",
  "Imagination": "상상력",
  "Fiction": "허구",
  "Geometry": "기하학",
  "Willard Van Orman Quine": "윌러드 밴 오먼 콰인",
  "Genre": "장르",
  "Pantomime": "팬터마임",
  "Hermeneutics": "해석학 (철학)",
  "Brush": "솔 (도구)",
  "Vedas": "베다",
  "University of Chicago": "시카고 대학교",
  "Pencil": "연필",
  "Demography": "인구통계학",
  "Uncertainty principle": "불확정성 원리",
  "Emperor Gaozong of Song": "남송 고종",
  "Fine art": "순수미술",
  "Humanism": "인문주의",
  "Western world": "서양",
  "Richard Avenarius": "리하르트 아베나리우스",
  "Marvin Minsky": "마빈 민스키",
  "Graphite": "흑연",
  "International relations": "국제 관계",
  "Anthrozoology": "인간과 동물 유대학",
  "Logic": "논리학",
  "Abraham": "아브라함",
  "Physics": "물리학",
  "Public policy": "공공정책",
  "Empiricism": "경험론",
  "Historism": "역사주의",
  "Hinduism": "힌두교",
  "Isaac Newton": "아이작 뉴턴",
  "Confucianism": "유교",
  "Inductive reasoning": "귀납",
  "Latin": "라틴어",
  "Egypt": "이집트",
  "Cement": "시멘트",
  "Quran": "꾸란",
  "Leopold von Ranke": "레오폴트 폰 랑케",
  "Paradigm shift": "패러다임의 전환",
  "Prophet": "예언자",
  "Liberal arts education": "자유과",
  "Music theory": "음악 이론",
  "Art": "미술",
  "Ancient Greece": "고대 그리스",
  "Mathematical logic": "수리논리학",
  "Public sphere": "공개주의",
  "Continental philosophy": "대륙 철학",
  "Marker pen": "마커펜",
  "Theodor W. Adorno": "테오도어 아도르노",
  "Taoism": "도교",
  "Singing": "가창",
  "Short story": "단편 소설",
  "Film": "영화",
  "Geography": "지리학"
}